有無人屋企人都係好無公德心

完全唔會做家務
由得啲衫堆到成座山咁
佢地唔會頂唔順 完全唔明咩心態
而我係有小小強逼症
一見到亂就頂唔順要執到好整齊
所以最後屋企大部份家務都係我做都算
以前買過好多靚餐具翻黎一齊用
結果佢地係可以用到雙變單白變黃
完全無惜物慨念
最近買左兩隻玻璃杯
我無奈到每次用完要收入衣櫃
結果今日唔記得收好其中一隻
就比屋企唔知邊個打爛左
仲有前日買左珪藻土地墊翻黎
寫埋大字叫佢地唔好著鞋踩
出左半日街 夜晚翻屋企
超多黑鞋印
到左今日 佢地拎埋入浴室用
浸撚壞左塊嘢
好想自己住

肉醬多莉亞

以為你講街外個種

對屋企都無 我都唔知佢地對外會點

咩事....

搬囉 咁多野講 無錢唯有硬食

佢哋似無腦多d

著完啲衫亂咁放又唔洗
食完M記外賣、用過紙巾就咁放檯面
私自攞我啲衫褲鞋襪嚟著，用到污糟晒
夜晚偷雞唔刷牙把口臭死人
仲要同佢一間房